其實人地架狗車出去行個圈都知真假

我地自己友就搭地鐵仆住出 分分鐘有人屯門，天水圍搭咁撚耐出去混吉，仲要昨日先行撚完 你估唔撚洗休息？
人地坐係架狗車到涼住冷氣睇水，最多咪落車行個圈 最緊要人地係返緊工

唔該 唔係人人好似你地長年上連登 知你地玩緊膠
人地見到有號召 就出 唸下啦....

星期日沙田遊行可唔可以推遲?依家肯定好多人好憤怒想搞次反畜牲大遊行

【突發】市民自發 光復上水（7.13）

（向南亞出發）南亞文宣方向

[文宣終極升級] 推香港問題成英國首要政策！英國理所當然守護大英尊嚴嘅最後防線—香港！

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

（急求）７７義士被控襲警求片！

721, 728將軍澳遊行搞手聲明

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

［重要］區議會選舉招募各路人馬

請推翻呢d po上黎先

Sorry,我嬲得濟 大家繼續加油
由佢沉啦

借位
歡迎入嚟討論

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議